有冇人一齊討論吓拉筋？

我hip緊，摺唔埋個人，胸椎又緊，旋轉同挺胸都差

近排練呢一個child pose

佢做得好靚，我屁股掂唔到腳踭，前面個心口又唔夠貼地，其實呢個動作係咪拉開條脊椎同時向下壓？都幾難咁喎，呼吸又要點呢？

個pat向後同時core向下

瞓教前拉大髀筋拉到鬆晒想試下拉住瞓不過發覺瞓唔到

拉大髀好多人都錯，好想知你點拉

拉hamstring最完美係咁訓低拉，因為確保上半身係直，企住拉啲人成日都彎腰，變相拉唔到，自欺欺人

Lm 成身硬到
成日想的起心肝持之以恆咁拉
但永遠三分鐘熱度

拉到可以自含

有咩方法響床拉到小腿

訓床拉小腿？要用rubber band幫手喎，企就易啲，腳尖頂住樓梯級就得

用band嘅動作係點？
大髀罅又點拉 跑親步
拉依兩part都好緊
每次都好似由頭黎過咁

咁拉小腿

大髀罅係指拉大髀內側？咪坐落地雙腳分開壓埋牆

想問卡腰肌可以點拉

可以做child pose 時， 雙腳向外分開. 睇下屁股貼唔貼到地. 都係唔貼, 可以轉做star pose, 開hip先 心口唔貼地因為未開胸， 買個瑜珈輪番屋企慢慢轆開佢.

有冇得搵人幫手拉

邊個又要識又要肯？除咗俾錢冇可能，不如自己學

人地啲力可以狠啲 拉到嗌救命

求救！想問上背同肩頸膊痛可唔可以拉筋舒緩？可以點拉？

我想分享經驗，呢個問題用拉筋好細幫助，要練背部肌肉先得，特別係肩胛骨向中間夾嘅能力，同肩胛骨轉動嘅能力，前者我靠做inverted row，後者我靠做引體上升，引體上引太難就只做肩胛骨，個人暫時唔好拉上去住

將對膝頭擘大啲，做多幾年就坐到。我都係咁。
多練瑜珈啦。